在此呼籲各位香港人再次站出來！

當年佔中嘅時候，學生嘅影響力係好大，
係佢哋令香港人團結，一齊為不公義發聲。
雖然最後失敗收場，但係個一段時期，無疑係香港最溫暖嘅時期。
如今港共已經當香港人完全冇到，一個又一個嘅大白象工程，將香港人嘅血汗錢倒落海，最慘嘅係明知係咁但無能為力。
今日見到林鄭份施政報告，真係好憤怒。明明我地係香港人，係香港應該有應得嘅福利，但係政府只係諗點樣討好中國。根本就係錯哂。
今次係講緊1萬億，幾乎係整個庫房儲備，你地真係可以坐係度任由自己嘅血汗錢俾政府倒落海？
我係一個土生土長嘅香港人，我好愛香港，我為我係香港人而自豪。如果你地都係一樣嘅話，希望你地者可以站出來，保護自己嘅家園。

推

屌連登聲援完咪又係冇人企出黎
個個做鍵盤戰士

時間？

如果係有心嘅，那怕關注下都好

幾時？

我認為要一步一步嚟，先係網路引起其他人關注，令其他政治冷感嘅人開始意識到事件嘅嚴重性。另外可以向8大學生會入手，當年學生係關鍵，依加都係。

首先要有一個好似希特拉咁有號召力既演講家帶頭
香港幾時先出現 自問無咁既能力

有人開左頭一定出!

學生會叫你比面共產黨

提提你, 怕你金魚記憶

唔好灰心，當越來越多人發現今次事件嘅嚴重性，自然會有一個有膽量嘅人帶頭，所以當下應該要不斷引起其他人注意先。

依家你叫班00後學生出黎
去到現場成班淨係一齊玩抖音都似

到時咪成班廢中廢老出黎話唔好攪咁多野

真心好無力
望住越變越多
一件比一件荒謬
但係唔知可以做咩去阻止

問題企出嚟之前諗清楚自己願意付出幾多未先
如果九成人係只想付出到4年前金鐘鳩坐果班嘅程度
真係算啦

好

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

幾時

真心唔好再講乜野返工不了嘅玩笑
而家要嘅係支持同埋團結
有活動嘅話我一定會參與唔會剩係唱下歌
畀啲骨氣佢地睇

老實講有冇認真plan過出左來之後點，佔領？勇武？定嘉年華式遊行 如果唔認真plan到時真係出左來原來係階段性勝利 咁樣只會消耗民氣好似雨革咁

我係澳門人
但係只要你地肯企出黎
我地一齊共患難

不了

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質

柏林圍牆冧之前三個月有記者訪問西德民眾，有高達九成人都認為佢地有生之年都見唔到德國統一之日

唔係撥冷水 不過你都講學生既力量係好大
一嚟多少少時間同自由 二嚟熱血啲
以前都係靠班學生唔怕事咁衝 班大人都拉唔撚住喇
其實咁倉促遊行我諗唔會有超級多人出現到 唔夠部署
無左學聯同依家政黨分裂得咁犀利咁細又係麻煩
最好間間大學佟仆街啲唔好比學生發聲
等大家條氣唔順反叛番少少
仲有整番個學聯出嚟 唔好再散沙咁

團結 星期日見

星期日